點解MPF唔俾人攞, 係都要迫人借錢俾利息?

仲要唔知批唔批, 批咗唔知係唔係一定有8萬. 點解唔撚俾市民響MPF戶口自由存取? on99

自由閪

好似話基金佬have stake in society

利息好很低喔，好似先幾十蚊一個月

實批? 唔使還?

推

攞返自己啲MPF連息都唔洗俾呀on9

因為如果一齊攞錢，就會好多人最終攞唔到錢

因為係基金佬保就業計劃

咪收返多啲手續費行政費囉

MPF個管理費,

養住好多FUND佬

MPF 用黎養基金佬同拓住個市

還返8萬, 利息都會退返

借款條件其實好優厚。

如果5年內再有失業潮點算？

細個阿媽話幫你儲利是，大個比返你，你試下問阿媽拎返 d 利是錢，睇下佢點答你

一齊攞咁mpf 就會爆煲

細個問過
阿媽話 : 屌你老母，我係憑實力攞，點解要比番你

狂買A股同中國債券

無MPF真係支爆

MPF狂買A股同中國債券

無MPF真係支爆

優厚極都係8萬, 仲要銀行批, 你覺得會好易批?

阿媽係唔係叫"阿偉"

但佢啲stake 是我啲錢